[提醒] 有關泛民不割蓆

(泛民領袖) 毛孟靜: 民主派不會再向年輕人「割蓆」. 以往的「割蓆」是錯誤.

睇完呢個post有感而發 想作少少提醒

可能以下嘅說話大家會覺得唔啱聽
但係我無心分化 都好感激泛民今次嘅付出
票如無意外都會投比佢地

因為今次泛民議員的確無割蓆
貌似為大家做咗好多野 有值得欣賞嘅地方

但係我覺得好大機會
係因為今次無本土派嘅領袖
[size=4]]無人對佢地有咁大威脅 搶走佢地嘅支持者[/size=4
而選舉近了
唔同示威者割蓆 佢地根本直接得益

不久嘅將來
如果又有下一個梁天琦
打住本土嘅名義 支持勇武 再去選議員
情況分分鐘翻翻去2016年嗰陣 甚至更差

我唔敢肯定泛民係咪真係值得大家一直信落去
始終人都係自私
都係會為自己/自己嘅黨派爭取利益
我相信有議員係善良嘅 都有議員最重視選票
今次我信佢地 但係會有保留

希望大家保持警覺 時刻反思 唔好盲信啊

重申:只係提醒 不是分化 請各位保持批判性思考

唔洗講咁多, 踢走所有保皇狗先算
泛民有鬼大家都知, 踢走所有仆街先慢慢捉鬼

希望大家睇完先屌

睇完，你幻想太多
本土勇武唔會有得選立法會

啱啊 尤其是何妖呢d大仆街

而家呢刻都唔係諗住捉鬼
只係希望大家繼續鞭策泛民 千祈唔好盲信
等佢地有啲危機感

贏到先算啦

其實都係

本帖分化味濃

收皮喇
佢地選到
啲資源咪用番落真香港人度

嚟啲咁嘅論調同以前嘅焦土派有咩分別

你唔選泛民唔同選個親共嘅上黎

佢地判變咪選過另一個囉

而家泛民得一個人咩
未試過有人判變咩
四年選一次係好快，依家區選都未過
佢地今場運動甚至好少開議員助理嘅名

泛民以前係同本土割，但而家相信會容納到

你咁小人之心，又有咩高見

死分化撚

想知負評嘅大家係點諗
可以一齊討論下

暫時佢地都接受到就唔割
真係大大單既再評估過

我認同你講法
或者咁講
我地正在將泛民本土化

首先 我係話我如無意外會票投泛民
我從來無話過唔選泛民 都無叫過大家唔好投
資源係重要嘅我同意 所以更加無諗過要焦土

第二
回應 啲資源用翻落真香港人 呢一句
正正就係因為之前關乎到議席 關乎到資源嘅問題
所以佢地先同本土割啊嘛
本土何嘗唔係用翻落真香港人到？
爭在點用咋嘛
我覺得一有人威脅到佢嘅議席佢咪又可能割

所以我同意你話佢地判變咪選過另一個
而我亦都因為咁先一直話要時刻保持警剔
呢一次可以信 唔代表之後都係
我都唔100%相信你所講
佢地之後會完全容納到本土

我覺得好似71 咁 而萬一嗰陣民意逆轉咗
佢地都有機會割蓆

以上只係我嘅睇法 唔係咩高見 歡迎理性討論

踢走所有保皇狗先算

不過要有個較好的配票機制

強烈認同
朱凱廸下屆都未必有得選